Задача 2:

Даны 2 массива пользователей, нужно отсортировать данные
массивы пользователей алгоритмом сортировки QuickSort.

После
сортировки 2 массивов соединить эти массивы, используя указатели
индекса массива p1, p2. Покрыть тестами, написать функцию
генерации данных для тестов.

https://go.dev/play/p/f_Sp2XButcL